拳願阿修羅係咪寫得最好既格鬥漫畫

畫功好 劇情緊湊 主角又唔會寫到贏硬咁 好多結局都估佢唔到 最緊要係佢唔只得格鬥情節 仲會對每個門派加啲描述有冇師兄有其他睇法 交流下

鐵拳浪子 先係

王馬之前死左
之後又冇死？

利申：睇完阿修羅冇追奧米加 聽人講想知

無死 換左疑似複製出黎既心贓

重口味有《軍雞》

鬥智類有《噬謊者》

史吹丈喺擂台上 好似將自己生命完全燃燒殆盡咁又真係幾熱血 但畫風我覺得阿修羅較好

噬謊者 格鬥同鬥智都好頂級

近排有本叫《終之退魔師》打鬥都好出色

係幾好 好多伏筆 但少啲腦力同蠢少少應該都未必睇得明 加上好難寫得番air poker同鐵塔一樣咁好既劇情 所以續集無望

我覺得陸道好睇過拳願，
雖然陸道你會知個主角應該會全勝到大結局

睇呢本野會成日形住d女角會比人捉去強姦

刃牙

除左老師之外，好似無啦

軍雞後面好垃圾

屌咁on9？

有睇，出得慢同埋漫畫人得一話

打完菅原直人可以當完
後面變咗超能力

樓主應該睇得少漫畫
唔好怪佢

真
去中國學功夫真係唔知做乜柒
學完又唔撚用

同刃牙烈海王去打拳擊一樣

睇過套叫蟻王嘅幾唔錯，好多神展開
不過個作畫畫開肌肉男，個男主愈來愈妖豔

女作者畫，有種腐味

刃牙話第二 無人話第一

似3D畫

係好睇 但唔識日文

Netflix 幾時先有第2季

唔講北斗,我覺得修羅之門都唔差

而家仲有keep住出翻譯喎，
應該打多幾場就完

邊到睇 我淨係搵到到120

看漫畫 同 漫畫人都仲有keep住出，
而家最新係122，
如果你想直接睇到去結局既，
暫時應該得日文

幾時先會更一次 好想睇椿做冠軍

唔定嫁，
有時會一星期更新2，3話又試過，
幾星期1話又試過，
不過如果隔得太耐無更新既，
通常下一話會好快就有

BTW 樁唔係已經做左冠軍咩？我唔知你睇到邊，唔再劇透咁多

推薦一本寫實街頭格鬥漫畫
捍衛聖域
背景係日本街頭飛仔（又未到黑社會果d 臭飛）

呢套我都有睇，
不過更新得好慢

想睇佢進軍世界 佢好似好有料

北斗神拳 打大哥之前都好睇

刃牙屌打

第一神拳係做日本拳王之前應該無咩漫畫好過佢

Agger 真係好熱血 但係又算寫實

修羅之門 空手小霸王都唔錯

修羅之門一定最好

軍雞

其實羽量級嘅幕之內嘅力量表現同ko等都有啲誇張，不過我覺得勝在描寫佢每場不斷訓練進步描寫得好好

呢個好睇，作者好似都打得

作者 森恒二d 作品多數都背後有d 意思
唔係一味打打殺殺，所以都幾好睇

有冇人睇過鉄風

進擊的巨人

修羅之門/修羅之刻打交嗰陣啲分鏡一流
但係啲人樣就畫得麻麻

川原大病(十二指腸潰瘍)後畫風簡單哂

Between好少睇格鬥漫睇到哭𠹌咗
陸奧出海同沖田打嗰度睇到我流咗兩滴馬尿

川原喺90’s已經覺得巴柔係最強武術
同埋佢對好多格鬥技都有深入研究
(除咗中國功夫）
你再睇埋修羅之刻就覺得佢神
兩本嘢同時間畫互相呼應

係好感動
美國篇阿婆同紅番又係好感人
我個人最愛美國篇，講出運動員同格鬥家分別
仲要喺拳擊規則下打嬴拳皇
(雖然出術用咗無空波）

90年代係ROYCE GRACIE橫掃UFC嘅時代,之後RICKSON GRACIE o係日本打到班大佬仆哂街...

咁アリオス都有出狗招

睇住呀西結婚生仔行普通人既路,
呀丈自己因為力石為同自己戰鬥戰死擂台,所以放唔低個包袱
寧願係擂台上將生命燃燒殆盡,
最後戰死擂台

軍雞前段我幾鍾意，去到打馬騮雖然開始超現實但我都仲覺得可以，舞蹈家出場就好似亂來咁，最後仲要爛埋尾夾硬完左佢。

新版畫風係ok
但都係修羅之刻正

而家又好睇返
中間嗰幾百話擺明呃飯食

灘神影流都好睇

其實一步復出未？
而家冇晒漢化搵唔到嚟睇

未
起碼一兩年之後 啱啱先講完千堂對Alf
而家講緊Ricardo Martinez

啱啱google返第一話係1990年
原來已經足足30年

依家新一輯D機械勁到仆街...變到好似冇得打

仲有後續原來？！我以為由拳拳到肉出到幻突呢啲咁科幻嘅招已經完

越畫越唔知做緊乜鳩

Reddit有英文版

可惜遇到櫻庭和志，格雷西家族一世都贏唔到嘅男人

對，全世界格鬥漫畫位置下降一級
拳愿同鬼滅1樣
冇動話的話都唔會好睇

冇得賴，原哲夫畫蒼天嗰陣患上 乜乜眼球錐體症，全部單眼畫嘅

如果唔係RICKSON個仔死左之後隱居左一輪嘅話RICKSON應該會同佢打(GRACIE一族D人成日有種有仇必報喧嘅FEEL)

*咁嘅FEEL

但係為左報仇食禁藥就不敢恭維

Sakuraba其實望落去唔似咁勁
仲幾輕磅